[左羊右羊再贏👹👹👹] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[199]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

干地太保守
睇下上場薩克達作客鏝半場打得好好
冇死守同你搶控球
用壓迫柞取空間
干地就縮晒班人係後面

死哂圖牙ching

我用電話睇到wo☹️

歧視我地windows ☹️

其實都幾悶
話就話兩邊用波好
但成場就互搶中場
真係入肉既攻勢都冇乜

Diu 原來打左左羊右羊

想睇下鏝對皇巴巴呢啲再高一級嘅對手又會點

羊分身

都啱呀
羊隊打左又得打右又得

以為你專登

同上場合體

一邊無前鋒 傷左摸奶都唔出阿姨
一邊無左阿古路最尾個腳
都似悶和

依家鏝應該夠拜打

干地真係好撚激動 係場邊指黎指去

人地數皇巴巴 無拜份

狗樣

同皇馬關係唔好唔緊要，同車仔關係幾好

哥帥同高狗d 動作仲柒=.=

如果要求皇馬先買到莫拉達，咁我要lkk算了

韋利安廢到

Willian仲廢過福仔 成日向後扭

係咁向後推做乜柒

我勁

好彩買唔到

搵福仔同垃圾安比=.=

你低調D啦 柒幾場先好一場

罰球都斬唔起
好彩干地唔肯放

高狗嗰啲懶熱血 見佢輸波西晒面就想笑

福仔死扭>>>>>>>>垃圾安

留意到韋利安係車區既地位仲低過呢度既lin

頭先一野射落一個人人牆笑到仆街

今場好少

有無羊囝出靚波牙
場場都J 馬仔d 過人

安勁定連勁

福兩球助攻牙
羊得一球就排下隊先啦

Lin 伊和比 韋利安佢地三個係球迷心目中地位好似

用lin換安 有無人支持

達子係同妹傷同一個位

我要番LIN算

你都唔諗下邊個傳比你

Agger

咁你又有無諗邊個傳比你

拎世三黎換LIN都要諗諗

Lm

反正都係垃圾
要個英人算了

Début 對猁果場果招

發動進攻係我
你忘本啦拉車

睇返羊d 出波越黎越靚
又快又準, 好似碧咸咁

達子好傷？

哥狗真係痴撚線

守就4-5-1

攻就3-3-1-3

宜家曼對翼又唔係勁，前鋒又只係得一個可以「碾壓」對面後防
點解唔可以試下做多啲小組，如果人地901真係可以靠反擊入到波咩

好好笑
安係車既地位同lin係曼既地位差唔多
幾版都係屌佢

lin今場最大作用就係冇掂到馬仔傳個球波

衰在d小組會推斷呢。。。

Rudiger好似唔錯

人地901

咪衝哂matic lkk fellaini入去 (過多2個月仲有ibra pogba)
young 外面斬波lo
未見過有隊波咁多高佬

摩佬: 羊+爆炸 易教過踢小組

摩佬有說明書

轟主場都捱打

對901靠小組會易過燒味係咩玩法黎

今年ddg同古圖斯個距離愈嚟愈遠 龍門真係最忌派膠

撚知咩

唔係唔得既
09-11 既巴塞咪得
就算10佢輸比國米, 但佢地破大巴d 小組都好好睇

金章安落到黎冇腳好波

強如皇馬都要打燒味啦 如果要諗點打小組 不如搞好個燒味先

真心 卡吐除左係下體會嗰兩年算top外
佢係車仔表現唔算好突出
最多得拖治8成

小組破901 起碼用緊4-5個好好技術既球員
條友又要講到連兩翼技術唔好 咁你邊到有本錢打小組

唔岩位，夏神都冇咩波掂
無左個正前

上原亞衣做錯D乜得罪干狗

我覺得全盛施治仲勁過保方

小組太少隊打到上一線, 亦好難train
一黎要某一二個球員勁做重心, 二黎要領隊識教, 三黎要全隊teamwork好好

黃金時期疤真係可以猜到您波皮都掂唔到

曾經有一排啲高波好勁 又有神救 但ddg啲高波愈嚟愈好 卡吐仲要先天身型條件咁好

未比人撞頭既施治真係好勁

Same 對抗唔差速度贏阿朗
又令到佢唔可以壓咁上
史達零埋中間可以稍為帶走azp

卡吐係一浸浸
有時好神有時好膠
但ddg比較穩定

勁過保方又未有
勁過vds 應該

保方施治都係legend黎啦

ddg 最柒係出迎

Sterling跑左幾多段

當年既疤大半隊青訓 同一個地方教出嚟 默契又好沙維同小白仲要可遇不可求既中場

吏達寧都幾敗家

舒米高=保方=>紐亞=ddg>施治

可能我表達得唔好，總之就係對面隊縮得好後，又次次派一兩個反擊就算
同埋斬燒味除咗young，有邊個係識斬波
以鄰居做參考，佢地有啲快既翼鋒，一個one two靠個下個爆發力就攝咗入去
但係睇咗幾場曼連都係反擊個陣，對面已經有條成咗形既防線
靠上面講個樣野就可以衝散對面條防線再製造第二次機會

公道講句
雖然vdv係我最鐘意既龍
但真係好難同保方施治比

青訓要多謝v92

後面仲要有佩奧爾
仲要食正個後生美斯真係玩撚咩
彈彈波彈到完場

沙爺呢?

我覺得vds 加分位係佢左右腳斬波好靚
單講撲救同位置感唔算最勁果批

歷史唔好j喇
美斯都30了
睇得幾多得幾多了

世三下盤真係好穩

under cech, 卡斯拿斯

保方無去過英超挑戰高波 好多勁龍都死係英超高波

大屁股

vds有開龍門球直接變助攻既技能

仲記得開始睇波時 top5龍係
沙爺 保方 施治 聖卡斯 祖利奧施蕯

每個龍都有自己優勢缺點
卡斯咩都掂就係輸身高

轟真係打夏神一個

同埋我想講呢樣野連中遊球隊都有，只係做得無咁靚

少睇轟，個27號中堅青訓好似唔錯

閘位真係典型英人係英超強隊既出路
唔需要太高戰術素養,體力活
delph而家係鏝都踢得唔差
上季又有摩西轉型
羊直情最屈個件

轟前面無左個前鋒拎第二點
地面又傳唔到比人迫死

早期反應快到痴線

一時時啦仲有得升

禾覺得打overlap 依然係缺乏
羊要下下自己去
但以前牙sir時期一彈一傳輕鬆落低出靚波

特西

閘位缺既野最簡單
有位夠gus就上去助攻

咁係我地反擊轉守為攻個下慢
唔係小組

其實轟算守得幾好

車就頂唔住

轟主場完全捱打

我覺得vds最強反而係撲救
位置感最好一定係保方 所以佢好多時唔洗作好大幅度既撲救
反應最快就全盛卡斯 所以佢一老左反應慢左就突顯曬身材唔夠好既缺點
Vds贏左身材好 綜合能力高 各方面唔係最top 但都係頭5
所以老左加埋經驗 打到40歲都係最高水準之一

仲要頂25min

屌

屌鏝勁到

頂唔住啦屌

又係迪布尼

轟頂唔順了

迪布尼真係勁

勁撚到 突然㩒晒制

Y迪布尼goal屌

突然成班發夢咁

左腳都咁勁

Kdb靚到

唔知daddy守唔守得住哥狗

不嬲雙槍都5

轟生性追和啦你老味

車仔真係垃撚圾

羊直情最屈個件

迪布尼真係好撚勁

轟唔係達仔換撚咗垃圾安未必連反擊都打唔到

有摸奶我都信有機 靠金章真係可以收皮

阿古路好返 仲得了
唔打了

訓得

要頂住鏝散彈鎗咁攻, 真係幾危下

Bakayoko走啦屌

不嬲都係 傻先話放走佢
連摩佬都唔想佢走

屌地太保守

同馬迪扑巴差兩皮

個排陣已經保守到仆街
唔係叫你同鏝鬥攻
都冇理由縮晒9個係自己既final third
當達囝同世三真係超人咩

matic fellaini hehe
rojo jones bailey small darmian

巴卡約高又係新米雞 攻唔得 守又唔算特別好
除左身型好啲唔知有咩勁
而且出佢就同出舒拉達連咁
中場少個人運波上前差好遠

Kante踢咁前都唔知做乜

垃圾轟主場都俾人成場屌打 廢到呢

雖然反lin，但係覺得前場會出lin同lkk

無得揀
飲水哥又未傷完

佢地連爺爺都贏唔到

鏝冇左阿古路仲有Jesus
轟冇左莫拉達得亞衣

唔la

summer試過352 係mk+lkk
歐聯就試過martial + lkk

保守係啱既
根本干地都係想拎一分
但冇左摸奶連防反都做唔到
後防守左大半場算唔錯
但中場輸曬比鏝啲快馬

防反一定要一齊做 呢個陣有防無反比人屌足90分鐘點頂得順

之前有ching j威利安

好想快d對鏝

輸贏無所謂，純粹想睇距離有幾多

快點強姦我

亞衣生生性性呀屌您

G持追和

其實戰後衛已經守得唔錯 有少少似當年贏歐聯打疤咁 但無反擊真係唔掂

摩二期最尾嗰季係幾勁

鏝城邊個最勁牙
搵牙he man mark佢咪得

靠自己好過啦
其他隊對住鏝 只會比人456

sor鳩講錯

嫌車縮得太後
傷完達子唔換似返個中鋒嘅阿衣

咁要兩個HE

Azp出波好高質

爆隊?

流川+hehe

Lin

阿衣都做唔到支點 法比同bakayoko又唔撚肯跑

鏝成隊9跑好難守

當年費sir都會搵一袋打防中

反擊快撚到

鏝城已經連贏利車
講真我曼唔好話對鏝 對呢兩隊都未必贏到

曼城好撚快 仲有逼搶

耶撚

鏝打強隊作客領先仲換攻擊球員

轟陣中我覺得會入到波既反而係呀朗素

啲罰球勁到

車狗完全打唔入

mark到鏝雙核，又mark唔到前面三件
mark到前面三件又有唔訓啲遠射
投降了

屌地換韋利安呢下錯咗
前場冇咗個g點打反擊

其實換走夏神係咩諗法黎

傷完

佢攰啦 係前面鳩跑無人幫

亞衣都係做唔到支點

屌地d戰術真心廢

今年aim第二 下年買齊基仔大巴拿再同鏝打過

上季第一次對鏝...摩佬就係出Lin + mk...結果成個上半場波都推唔到上去

起碼有身形先啦

一早打番343啦屌

果場前面踢得最好係朗隊

戰術=世三+摸奶

出bakayoko真心on9

用燒味斬撚死哥狗

所以爆炸點解咁重要 就算冇左lkk 推佢上最前一樣得

無咗哥狗踢唔到343

未見過朗隊踢得衰

上季對車都仲可以叫hehe man mark 世3

對鏝就真係惡搞

Kdb仲勁過世三 佢踢波真係好實際 傳射勁撚到

係 屈高都夠贏

轟件27今場完封jesus

魯迪加

屌地真係on9
有哥斯達又唔留
用到一月先賣啦要賣都

老迪加 輕鬆護空門

車仲可以出邊個

真心唔錯

系

Kdb同哥狗係夾到 兩個都係效率至上咁

認真
贏就難講
但要守住我對老豆有信心
依隊勁唔過當年隊疤

無左達子
軌連前面抵定波既能力都無

super la

冇大戰feel 車狗和緊定輸緊都俾人屌打
完全冇得打

鏝啲逼搶仲勁過哥狗係疤最後個年

轟玩撚完,散晒

Wilian 唔咁差

不過無人交 迫住死推

所以哥狗幾重要
唔明乾地點解要SMS炒佢

轟完全打唔到反擊真係睇下可以捱幾耐

完全冇諗住造波 大腳上去就算

到底係曼聯班球迷有耐性定其他隊既球迷燥底開
好少見依度會屌晒自己d球員全家 就算椰子同on92果陣都少
其他post果d球迷會係咁屌

問題係依隊曼唔係當年既國米/轟

同鏝鬥小組真係唔夠玩 成場波好西班牙對意大利

上年單線就頂得住者
今年要踢四線 週中又係依班人 加埋干地個種體力打法
點頂 睇得出佢地無力追

車狗完全冇得打 俾人練波咁
輸咁耐都壓唔上

屌較剪腳

屌 好撚心就推係中堅上去燒味啦
輸緊球仲擺4個防守做乜柒

呢度屌羊屌爆反西反lin好爽架
以前

玩咩
上季作客拖肥幾多曼叫爆炸死全家

有唔少人都屌過朗隊全家

27號打得最好
好定

google完，而家21歲仔

呢排我曼無點失分姐

試下有個低潮期

阿朗被凍結
燒味都茅得玩

老豆上場先講完而家隊獌既狀態比佢當年既車/國米更好
成隊波好有信心同開心
同埋老豆要打死守大巴既時候 任何人都只係一粒棋者

係哥狗勁，定係鏝d買人勁

基斯甸臣上兩季係加柏已經好勁

Kante波底唔夠好 唔明屌地做乜要佢做咁多進攻嘢

咁多錢
已經執到手啱用嘅牌

因為法比狗守又守唔到 攻又攻唔到

佢前過法比我呆撚左

佢地全部反手 呢個世界冇人反朗尼的

買到啱為至

點解曼聯無呢啲歌仔唱

睇下個後備先 邊有得揀

屌人地已經打左兩場big6都榜首

我覺得條防線差過車/國米

當年Pique Evans都有借出去
(今年有板凳王 )

打防反出法比真係on9 出柏度好過啦

轟不嬲都買妖人黎升

真心怕左佢

達仔一傷就現型

阿姨唔識hold 波同上腳

仆街哥狗好似睇中christensen

轟果陣有全盛既艾辛

佢一向都係轟青訓, 係俾轟借左出去好多季

full team 應該都真係唔夠鏝打

雖然好憎哥狗 但幾佩服佢作客強隊都可以打得咁進取
仲要領先緊都唔換防中/後衛出黎泊巴士

盼望摩做到廢sir既用2線料都贏

最好成隊鏝撞車陪阿古路屌你老味

泊大巴+DDG應該執到一分

好明顯車打馬蹄用曬d氣 所以先打到咁柒

不過都係輸一球世界波 如果比佢休息夠

未必無得打

技術型進攻球員跟哥狗既話哥狗好識點用佢地

屌你咩 死開d啦屌你老母

鏝成隊都係刀
迪布尼 施華 耶蘇 sane仲有隻猁 好難打

屌我做乜撚 好撚憎鏝

強化版v92
咩情況都係同一套

我覺得jones拍b仔都守唔到 要DDG上身先有機

因為哥狗唔識教守
未死都要攻

佢一守就死得

鏝撞車死全隊

英超排賽期都on99. 排呢場星期日唔得？

不過呢場真係冇得怨
曼城狗真係高車狗一班波
作客都可以控制哂屌打車狗
今季唔好太大期望好d

幾時打鏝 真係好撚驚又1:6

咁你咪去鏝區同佢地死過囉, 入黎做乜

BBC 訪問佢都話唔會練守second ball.

上年已經講緊
干地依種打法只適合勝利十一人+只集中聯賽
佢以前意甲玩晒既時候都放棄d盃
講緊個陣意甲同而家英超既激烈程度差天共地

耶子/v92時期 朗隊比人屌到

根本車打得唔錯
成班車狗賴撚晒落韋利安度

等如獌區戰犯一定係盲同爆

屌一定有既 好似冇見要死全家

依家變左係mk同福了

咁韋利安今場真係好廢

干狗唔用柏度正選出法比。睇唔通

有冇人覺得今次車個進攻咁差係衰在簡迪手上

撚緊

擺明352守你
哥狗擺明3151攻你

成隊都打得廢

鏝勁撚到
等睇迪布尼今年又比顏色摩佬睇

明明個前個幾分鐘個進攻發起點係法比個度 個form都run得幾好 擺明放波去你身後攻你
之後簡迪無啦啦跳出黎 拎曬個波去用 攻到去對面禁區 搞到法比冇波用 成場隱左形 baka又要頂番佢個防中位 無得參與進攻 搞到直接廢左兩個中場嘅作用

條撚樣第一次入post 就留d 咁既野，d 反曼賤種低賤到呢成日要扮曼迷

根本要打返3-4-3 Bakayoko Kante 暫時睇唔出佢地可以共存 出hazard morata pedro 起碼前場有突破有支點
3-5-2 夏神打中間完全廢武功
Bakayoko Kante冇創造力 法比又carry唔起條中場線
最慘係車條防線同中場線完全冇人去做聯繫 中場線同前線又壓縮得太埋 變咗成日個波喺後場運唔到上去
兩邊翼衛又唔係話快 做唔到突破 三隻中堅又冇話邊隻造波寧舍好
講真上季已經唔明點解呢隊咁多缺點嘅隊可以踢得咁撚勁

唔關簡迪事啦 ⋯佢做哂要做嘅野
佢地無個好似迪布尼 摩迪 伊斯高 咁撚勁嘅會可以hold到波係中路帶上去

原來尼馬已經取代左卡雲尼射12碼

今場好明顯睇到中場分工好唔清晰 個唔清晰位係在於簡迪身上 明明佢只需要做好防守工作 分波組織交番比法比 btb嘅工作交番比baka 個分工就好好多 但係今場佢搶曬黎做 搞到法比無啦啦進攻緊個陣要去頂防中位比簡迪衝上去 baka又係比人限制左係防中位 長期係中圈同自己禁區頂做防守 發揮唔到自身進攻幫波能力 反而簡迪就打到成個進中咁 但係佢又冇咁嘅組織能力 搞到由morata傷出之後個form亂到各有各打咁

但係車由干地交開始 好多時都係放直線打身後波 冇乜點經中場中路帶波上去

一係讓比佢射可以繼續留隊，一係比你射到1月但比人賣走，你會點揀

入佐六粒。呢隊又係痴撚線

對拜仁入三粒 其實拜仁打得晤差

巴黎d反擊好撚快，拜仁一攻左上去就回唔切

我覺得真係人腳問題
平時佢打到兩翼衛配合中間再兩邊放直線。
今日鏝對閘都勁，所以就無呢支歌仔唱

我見尼馬入十二碼兩個攬晒身慶祝 又有助功俾卡雲尼 好似冇咩野咁

曼迷見到韋利安咁勁有冇酸溜溜嘅感覺？ 嗰陣話賣lin買安班友去左邊？

沙哥最勁係超穩定 幾乎唔會派膠 由其是接傳中波同角球 踢曼咁耐未甩過 可能係富咸浸左幾年 練成左
另外 佢既企位同出迎都係世界級 基本上佢面對單刀都食硬對面7成 加埋佢197既身高 所以就咁屈

仲有佢腳下功夫唔錯 成日都撚鳩對面前鋒

佢造波不嬲廢，覆蓋範圍大係優點都係缺點

其實佢耐唔耐帶波衝上去係好勁
但沒有然後了

Btw點解唔追多d得失

呢個月至11月頭見真章啦
要打猁 熱 轟
中間仲要有歐聯 ，聯賽盃
成個月除左國際賽期都要3日1賽

好彩既係
今季賽程真係極好
每次對big6 都唔會連住有硬野
就算失分之後實有場波俾你回氣

Pogba 長抖可能係成季轉列點
雖然佢打親大戰都柒下柒下 順景波球王
但每次都期望佢會突然進化 carry全部
都相信佢有呢種能力

聯賽盃用副選算啦，歐聯下場嬴左其實都一隻腳入左16強

普巴抖幾耐？

No return date，隨時年尾

對強隊俾lkk咁晒法真係死得

Yes 半單刀 單刀都

幾次以為入硬都 餵到嘴邊先得

佢把握力好啲已經係神射手啦 打愛記嗰次已經夠嘔血

可能佢有傷照上呢 同埋佢場場踢足
人都死啦
今場入一球算係咁啦

無見咁耐你都仲係咁 On9

左羊右羊

摩佬真係痴撚線 明明福打中鋒可以替換 又迫死人打翼

call me?

靜啦 -6

場場都-6咩

有冇人陳晚見到摩佬個步步為營既黑面樣射左

佢場場都黑面....咁你有無場場射呀

vdv有埋進攻
記得佢有球助攻肥仔

vdv 🤔

好似係雲達華治

打呢隊曼城得兩個方法，一係703 狂放長波比福/馬 mk lkk 去跑，一係901 再等死球燒味炸佢老母

摩狗有料就拎返套4424出黎打鏝

Vds

無錯
佢地兩個弱點就係防反擊同高波

福-LKK-Mk
Hehe-Matic-爆
大米-宗-拜-華西

Mk冇態就放福右面 馬左面

所以打鏝我地應該會放棄控球
希望可以好似國米對巴塞咁
得10%控球但炒3粒

會踢352多啲
似上年對轟個場咁
福+lkk
羊 馬迪 爆 hehe 華西
大米 流川 b仔

Hehe 追住迪布尼定施華

迪士尼好似危險啲

爆就搞施華

屌啦
06至08沙哥全盛時期
期中一季李雲迪仲創出最長時間不失球紀錄
我睇足每一場
果時沙爺最勁既係positioning
加埋佢既身高手長
果時既佢雖然反應已經無後生咁快
但係基本上9成既波佢一貪就貪到
因為企位真係太靚
場場睇到當佢神咁拜
果期既佢絕對唔會差過cech
甚至同依家既聖基亞叮噹馬頭
當然無子彈撲波啦

雲達沙主場對西布朗咪試過接傳中甩手比人追和2:2囉

淨係會屌後防呢點VDS都 > 冬甩

ddg 勁d, vds 有vidic 同rio 幫手， ddg 到依家先叫做有馬迪b 仔掃得曬d 波

佢搞silva 我怕比人撚到拎紅

兩場入8粒都幾滿意，希望d 太公波唔好傷人就夠

軌話佢無敵，真全能中場wor, 攻守都勁過普巴未開波前

咁比利時鬥比利時
西班牙打西班牙

咸爺多啲番黎睇波啦

咁樣好d, silva極端 技術型 用爆炸真係比人話過就過， 反而用爆mark kdb 大大份擋下佢d 遠射都好

咸爺留呢個頭好似d外國疆屍

似吸血鬼多啲so

有時啲野越做越錯
連累隊友都算 搞到隊波個進攻form先係問題
完場入去mon post 成班都係讚簡迪 屌另外兩個中場

防中就專心防守啦
已經特登出多個中場分波進攻
都唔知係佢問題定教練問題

lin一定好憎摩佬，摩佬幫爆炸、羊升lv都唔幫佢，話哂大家都係契仔姐⋯

升左架啦...

反而我睇簡迪睇到屌出聲,
搶波勁呀 搶埋黎做波就on99,
傳失幾球

要撳住鏝個左閘位。尋晚軌上半場係右路有好多空位

妹對強隊仲差

球王mode自動發動

對俄佬DDG 反應一流。 幾個靚救

資質呢樣野無得勉強

羊拯救摩佬咋
洗鬼佢升
上年雪人全年

半年姐 屌
無羊依家曼會係榜首位置

有無人同我一樣覺得lin 琴日踢得幾好..

至少失4分

正常發揮囉
對比起 mk個態沉到仆街 連續沉左五六場
下場會唔會直接hehe打佢個位

Mk都應該有啲累 完全唔在壯態

Mk除左第一場成個美斯咁
之後都係鳩足大半場刷數據

mk同matic又要打國際賽

摩佬好似唔理邊個打左國際賽咁，以為真係放假

國際賽期完唔洗打繼續放後備(hehe, 馬仔)

我又唔信鏝條中場搶得贏我地喎，根本你驚人人驚你
你估對面唔撚驚果三條黑鬼咩

我怕到時波都搶唔到

人地咁撚靈活 啲走位又淫亂
猜都猜散你啦

兩邊放馬仔/mk/拉車 對面對閘應該都唔夠膽咁上

呢場就睇到係咪摩三季

Burnley😂😂😂

點解印象中kane好似入左好多波咁 原來大家都係6，7球

讓左個八月

因為8月既kane係垃圾

曼聯未必有國米咁勁
但曼城都無巴塞咁勁
daddy用對抗性打技術型球隊唔差wo

痴撚線，琴晚鏝屈撚到，幾下波已經猜到去轟禁區

頭寒啦，唔打啦

仲J 緊福仔嗰兩個助攻
馬仔又sharp 到on99 咁
爆炸又成材到不得了 及時雨咁
連on9 smalling 都無派膠

好正

水晶宮牙...

我落場踢都入三四球la

12月頭果場
周中我地主場對俄羅斯野
鏝就要飛去烏克蘭仲要踢遲一日
如果咁都俾鏝屌打
今年都可以係咁先

把握力仲係大問題
同埋lkk咁既表現去到大賽仆得街
波又唔識回 有時有一兩下機會又miss 唔通真係球球俾空門佢射咩

英國一名舉刀斬男友的牛津大學女醫科生，獲法官「優待」，先是延遲審訊為輕判鋪路，後周二（26日）再以「她太有才華」為由輕判女生。判決一出即引起各界譁然，指摘法庭無非是看在她是白人富家高材生，才免於入獄。

24歲的女被告伍德沃德（Lavinia Woodward），早前受毒品影響而刀刺男友案，來到判決階段。伍德沃德最終被判入獄10個月，緩刑18個月，當場釋放。法官在判詞中指，她是個有才華的女生，若重判會使她的理想落空，影響前途。更稱，伍德沃德在緩後判決期間，顯示出她戒毒和戒酒的決心。法官認為，伍德沃德很聰明，只是不夠成熟。惟有伍德沃德的同學稱，伍德沃德聰明且很會唆使他人，只少有3名同學曾被她威脅。

判決惹來公眾不滿，直指伍德沃德既有家底，又挾着牛津高材生的身份，方能免受牢獄之災。更諷稱，若被告是窮人或男人，結局也將迥異。

木仔正仆街

唸住軌痢有得同鏝打下 但最後兩隊都完敗

好靚

係
大賽隨時得一兩次好機會
一個好既射手唔只要把握到呢d
連半機會都要有

明明佢後防好廢 但中前場壓到攻唔到

琴晚軌對鏝呢場
其實我覺得係輸換入william 唧
william 不停斷欖 又死去咁

到時人地已經4戰全勝半力打R聯

之前見到呢篇新聞同梳b真人就知呢個世界冇公平呢樣野

馬仔準備撚爆果個咩尻樂仔啦 哈

淨係禁區入邊左腳射出界個下已經呆左
之後有球斜線俾佢又係攞甩腳

光頭佬幾時先講要輸一場

見到你個名個心都離一離 不過唔係對面

垃圾嚟

好想睇福同馬雙箭頭

唔係佢我地神早榜首

對面奧達文迪+我 我驚曼聯波皮都掂唔到

11月尾12月頭先講都未遲

到時lead住幾十分啦

martial-ibra-lkk
pogba-fellaini
matic
young jones bailey Valencia
ddg

頂撚死你

=.=

後防最矮

你肯定牙妹出到？

kane快d黎

十二月頭應該得
而家都係講十一月出得

鄰居隻戴夫唔係防中黎架咩
點解會打閘
到時主攻佢個邊

羊華要斬波無計
要高一係small<>jones

因為傷咗文迪
放題路又放題
光頭佬見到上年鳩普用米拿打左閘咁成功
就照辦煮碗

有冇一隊可以拎到鏝失分

有既 但果隊唔係我曼囉

我地同熱刺

朗隊一個都得啦

朗隊本身可以全取三分
比united we score 追返分=.=

黑撚到

人地左中右又放到又出到波又壓到又守到條線

自己三個人加埋先有上述功能

馬仔第一季真係勁到顛
希望佢keep住
唔好再周圍食女啦

依家踢法成熟左 識交下波重好睇啦

新人留名

有冇人好憎渣古入左波，撟埋對手企定定懶神氣個樣！

見到好多同朗隊互相助攻
好勁

猁狗劫富濟貧

hi唔洗返工？

撘緊車 返1500

咁我都好樂意睇佢繼續得戚落去既

以為入左D咩波

一個朗尼搞撚掂啦

今日又有排忙

15/16果季都唔知衰咩無前四

有矛西客牙

衰迪比

呢排有好客已經要還神

🤓🤓🤓有無比客屌到仆街？

收到風佢唔肯幫印度客收行李俾佢地咖哩灌屎眼

唔怪得佢成陣咖哩味

明明黎果陣打正前
打打下變左翼

10場 11球都要比人屌到反皮

做咩聞人屎眼

kane快d死

係經過都覺得臭

撚羊

點慶祝都要屌😂 呢度真係成班控制狂

你又想幫我含？
不了 彈開小小

撚係正前

撚係正前 就算放佢最前佢咪又係走邊拎波

鬼叫佢唔靚仔 =.=

尋晚餵到埋口先入到，lin跌個球佢拎完射失

牙lin又係出黎搞笑架 😂

根本唔係正前料 影子 左翼 先係最佳位置
淨睇utube 就咪衝出黎柒啦

禽晚算係咁架啦, 雖然下下一撞就跌
lkk射好d已經刷左個助攻啦

曼聯v水晶宮 - 楊格越來越重要，是主攻重要棋子

綠葉拉邊

lkk 無法主攻
普巴無法主攻
魔佬唔識教主攻

楊格是主攻重要棋子

曼迷準備哭喪一年

因為有羊先唔洗哭喪

羊子是何wayne計錯數重要棋子

慧眼識英雄先會見到牙羊系勁

講緊me?

D片好睇D 依家有D悶

最新嗰條LKK配suicide squad幾正

唔關靚唔靚仔事，比着咸爺入左球門前掃入，再撟埋手企响度chok，成件事都係好膠！

lkk 呢兩個星期一定要休息，見到佢跑又跑唔到， 頂又頂唔到

不過呢場唔值得吹奏

屌喇星 今日忙到癲

我都係

羊囝搞咩

Ching 高汁🤘

朝早讀書 中午等條仆街groupmate做pj
點知唔撚見左人 就讀返之前教既野
今晚重要做功課 真係痴線

之前話賣羊個到好快啲道歉
唔係bin撚死你地

屌返佢十幾鑊先啦
最憎呢啲人

年年炒車

巧串喎羊囝

嬲 梳
平時唔是咁

到依家重未搵我

抵你得戚既又

加泰

sorry lor
唔洗慶祝国慶咩

會唔會真係獨立到

屌你老母 佢都唔撚係大陸西

屌佢老母 我個fifa18 鏝用解約金買撚走拜利

馬仔都有release clause
我一開game 即幫佢續約整走哂啲release clause

何sir從來唔會計錯數

100分真係黑氣石
阿狗唔同哂

前提唔同左 結論咪唔一樣

未重簽伊巴個陣呢到都話佢打足全季唔洗休息都得

cctvb條女好大波

圖呢

咪講女

一星期踢三場 真係牛都死

何sir無講第三球係羊拎既罰球
第一球明明係馬達自己拉返出黎
真係好靚 有留意既話發覺馬達走啲位真係ok

陣容深度係奪冠最大隱憂
成日驚買人返黎擺，而家

放假放得好爽

殺哂d獨立狗啦 拉埋哥狗返去問斬啦

疤場波會唔會打架

伊巴踢聯賽盃個時辛苦到
之後都成日跑到面紅紅

爆炸走位入第二球都係跟佢馬達學野 走人身後

唔講貢多 matabb好波
法國mk同matabb越黎越似朗隊...
啲頭髮🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

山狗祝都唔慶
好唔合群

完場即嘔

但佢落場真係交足功課 唔會hea踢 最多場邊恥笑

好想要阿記隻左閘
好撚大舊好撚勁

德甲最佳左閘，仲要免費

走寶啦屌

我地重有羊....

人地開到聲因為雲加而去阿狗 其他隊搶唔到啦

巴場波踢延遲

迷雲

朗隊無正選

J仔係皇蘇都無得踢

星期三踢完傷撚左

愛狗無左朗隊又豬

c9比人撚

愛

想問重有無人j緊佢

撐疤塞

係疤買人啦
疤啲人波底好

me j過。。。。。。

我代表女球迷表示有

C9盲大米 三巨頭 唔打得都睇得

Schneiderlin

又係衰係個名度

呢隊獌入面
識無球跑位嘅唔多
馬達係其中一個

唔怪得摩佬唔用師奶

就算牙奶打返修咸頓果時水平, 都唔會夠hehe pogba matic爭
仲有個愛將殺手fellaini

歷盡鉛華既摩佬真係睇得好通透

如果佢唔係想要正選 我覺得摩佬會留佢打後備
同埋卡神都退 係位置感差D姐 最緊要靚仔

我屌你老母
大米又睇得又打得

又贏 4 蛋

daddy 一向唔用靚仔

lkk, pogba, drogba, essien

驚啲靚仔食左佢個女

艾辛都唔靚仔？

麻麻ja wo,

普巴同杜奧巴黑人嚟講算靚仔啦

joey 咁...

今晚場巴塞唔睇都睇下

疤照常開波 閉門作賽

問過華西同高爾未

楊格都屌打佢地la

有taste

鬼佬好鍾意呢D

hehe mata 香川

有 D 波路

都 okay 啦

Rio挑機

普巴都靚仔

排牙勁突

普巴個鼻扁到

拖肥踢乜鳩呀

終於都收工

拖肥想點

ps 炒左肥安拜仁一樣廢

羊好靚仔....

拎個駝背黎香港都cow死女啦

月巴

朗隊都打救唔到拖肥

般尼排緊第六

作客不敗 仲要作客對晒熱車猁

般尼個打法實際得嚟又有效, 最重要係打強隊都有計

已經foresee到花式飛機&斷傳中

要支持肥賓了

又一隊硬隊

點解朗隊又輸
希望垃圾猁輸可以慰藉一下我心靈

salah d把握力。。。。。 但今季好似都已經入左6-7球。。。

Blind ig隻狗仔 速度99

Fellaini has scored more league goals (3) this season than:

D. Alli (2)
G. Bale (2)
G. Higuaín (2)
K. Mbappé (2)
A. Griezmann (2)

基沙文 不了

都係個句
佢有埋把握力唔到猁撚買

可以入皇巴拜祖啦

又一球了

咁都唔入

咁樣連miss三球

lkk not too bad

咁都入唔到

利記d把握力笑左

西甲賽會都on99
加泰咁大件事仲要唔比巴塞場波延期

搞到巴塞玩閉門作賽

乜乜古埃及文明呢

fuck

古天奴

古天樂 有冇咁屈

西甲咪又係UNDER西班牙政府...
根本想全力阻止加泰獨立 乜手段都會用

燈。。。

古一招快撚啲去巴塞啦

古一招 真係知哂都守唔到

有得擇要KDB定古

痴線 我羊尾機到....

應付古一招 可能真係又要HEHE跟捉佢全場

使鬼咩
有個馬迪係度已經夠 根本禁區頂無可能比佢及入中間射

KDB

又馬迪

1-1

Og笑左

宇宙7隊真係唔講得笑

個尾袋靚到

慢10秒都有得入

對垃圾中堅仲廢過屎波

傳得好靚

唔敢燈

傻西佬

屌好笑到

笑死 好撚柒

屎波防守好勁 最多咪控波差d

熟悉既利後防

古天樂真係慘

睇波果度成班人恥笑

你話古天奴點會唔想走

古一招唔走都唔得 入個世界波後班豬隊友就OG
班猁狗仲話咩原諒古一招 人地古一招擺明想走使鬼你原諒咩
猁狗多謝佢都黎唔切啦

雖然做狗 但替古狗慘 過拜仁啦 岩佢踢

呢球有啲似早兩季第一場朗隊迫獲加擺老烏果球

古天奴入幾多粒都無撚用

得喇知道喇

入波我只會拍手, 不會歡呼

後防冇問題啦 前面入得返

襯哂個TOPIC, 左羊右羊

反cup

就算入唔返都仲有熱血

咁都俾光頭仔劏穿 條後防廢撚到咁

古埃及文尼

真係我阿媽都識排陣

利狗d自信 原諒人？

次次都係爆炸走遠處入

我撐small

其實有咩方法阻到羊出波
認真探討

唔好屌屎波求其一腳清走個波
佢控波仲大鑊

方法有既, 你真係想知?

皇者猁今季係咪場場失波？

搶得贏我地中場先講啦

4場失分tim

炒阿狗果場4蛋囉

想知

收你山。。。

冇普巴喎

無錯, 出波之前一腳踢落去

我法國你去邊隊 邊隊既聯賽排名都會破新低

摩佬作客實泊大巴防反
搏下反擊/死球收佢皮

防反mk福仔 lkk

支持巴狗

有預感mk會係咁甩波

仲有最近果2場呢 幾時有gif

贏輸都好
猁撚D波幾時都咁好笑

你搵啦

如果猁下場繼續出Gomes就fat fat

睇到打冷顫

25

點解可以咁撚柒 睇到都尷尬

睇緊p仔
有間接助攻

佛地魔啲長傳

呢條on9藍絲
成撚日係港足啲post見到有人講佢

屎獨今場個種廢係好似我地出迪屁咁 搞到馬仔踢右邊靜晒
而家痢廢埋文尼武功

MANE踢左架咩

古控球好強
去疤一定更上一層樓

張伯倫又出了

黑氣石出場

頂撚住呀

張伯倫想學RVP?

減人工 打後備 又係打番翼 隊波又唔係世界大球會 真係睇唔透

傻仔想打CM

您話去疤都話
去垃圾痢

個陣話得痢答應比佢踢中場

等D人傷哂先得

屌 省中

佢撚踢得掂咩 睇得自己咁高

手球

gopro真係好似癲狗

咁又好過乾地嘅

失分

肥賓

兩個都一擔擔啦

望到古仔個落寞樣好慘

利市雙柒

般尼都壓住我猁

唔係古狗猁狗呢兩場邊執到分
走啦, 咪哂時間係呢隊垃圾度啦

新英超big6 : 鏝曼熱車阿般

教乜隊對猁都未輸過 勁到

佢落寞關我地撚事咩

最明陣西味既人

笑4

咩唔關, 笑鳩猁狗人人有責

羅渣是無辜的

下場猁就用我地反底啦

輕鬆炒4球啦

下場實反底啦屌

雲加賣件黑氣石俾猁狗

有冇猁狗J 緊安76?

搵返羅渣士啦

雲爺爺又贏 無得唔服

利市雙雄今季是咪鬥柒

J完高普熱血 又可以J睇餸食飯

對呢隊垃圾洗撚燈

猁狗還返個歐聯位俾雲爺爺啦
人地起碼都年年16強

人地話明唔去

P仔染左頭

對痢狗其實出hehe正選會唔會仲好
一來MK呢幾場個態
二來利記條後防真係一下直線就搞掂

通常曼聯被睇高一線 最後都會輸

最緊要出返拜利
唔係d過頭波無人追到文尼
反而古仔遠射真係有馬迪未驚過

之後連續4場都係作客

P仔踢成點 華倫幾好勢

泊大巴陣
ddg
華 b仔 宗師 羊
matic + hehe + 爆
mk/mata + 馬/福
lkk

無擔心過 用爆屈機

收工留名

又蝦條完

睇死352
Billy 屎 宗
華 馬迪 爆 he 羊
Lkk mk

個個都喜愛羊

今次撐加泰仔

今個星期FPL咁都有70

深夜留名

其實應該會出大米
同埋應該出rashford/馬仔

LKK國家隊有無得抖下？反正線已出
其他人呢？

De Gea carried our team for 3 straight seasons. Now it's time for him to relax.

佢慣用腳係左腳但用右手dum波
好似rvp左腳，用右手打乒乓波咁
咁佢哋仲算唔算係左yau
定係左yau可以好靈活咁控制隻右手，勁過右yau控制左手

可唔可以參考下？

hi早

我都係用左腳踢波
但右手寫字個啲

紐痛失三分

👹

左手左腳👋🏻

失兩分

笑撚死人咩
慢流尾袋

睇完阿記個post 果場4:0真係好鬼 唔通係電叻想陰9垃圾痢

我右腳踢波(左腳都可以用)
但開龍門生波就一定左腳，發力比右腳大

其實我地唔只未打big 6咁簡單
仲要係7場對手都係依家既下半板
當然對下游打得穩係好重要
但基本上乜考驗都未受

好過上年場場1:1先啦

同輸1:6 差唔多， 當年未踢之前都咬住咬住， 一輸就知可以等下年

咁我地有排都唔洗打鄰居住既

因為有5次歐聯冠軍

其實今季賽程真係幾fit
季初對曬中下游比你上力
歐聯又已經作客埋俄佬

主場好左好多
打中下游好左
入波多左
但仲有好多問題要解決

叫V92打上半版啦

摩佬目標係想係中下游身上盡攞3分
Big 6 就大巴又好柒柒地輸一兩場俾鏝軌都好，去鬥多分

鏝都食硬中下游 點鬥牙

都未計佢地今年俾好多球証費 補12分鐘

冬季買人
Eg山狗 大眼仔

鏝迷：佢地嘈交 換人都差不多7分鐘啦

On9
等多半季免簽唔好

睇情況買人姐
到爭冠買人好正常 如果隊波唔夠人勁

當然啦，班底鏝同我地差唔多，鏈贏既難度大
就算最後得第二，至少未去到要哭喪一季

第二季無冠可能會打破摩3季既魔咒

中下游拎盡就夠🤘🏻
反正般尼 篤城 西咸 李城 呢幾隊成日喺強隊果度搶分幫到手

早打好過遲打，比哥狗打穩左個陣就

如果加泰單野最後演變成西班牙內戰，西甲會唔會星散
到時英超⋯

有咁嘅可能
但未必會買山狗奧燒
始終佢地得番半年約
比幾百萬到一兩千萬買 雲加應該唔撚會睬你
比幾千萬買 木仔心諗 就算你都一定會諗到水魚曼啦

只要巴一走，皇馬無左個競爭者好快變到拜仁咁，拎歐聯隊波多數都係自己聯賽有幾個穩定對手互相競爭，當年意甲， 英超big 4, 德國多仔拜仁，唔會點獨大

巴走去法甲變左法甲冒起就好笑
屁馬有得成日同美欺交手

早

陳公點評： 買咗四個人，全部都有能力打入出場大名單，左閘羅拔臣雖然未必場場會正選，但睇表現合格有餘；蘇蘭基作為後備中鋒，亦有一定作用；沙拉，唔駛講啦。張柏倫就真係一個未知數，睇高普點調教喇。呢個轉會窗，仲買埋基達添（可惜下年先嚟），只係爭個中堅就完美。

但我亦理解高普對雲迪克非君不嫁嘅心態（買咗第個，下年冇理由再買雲迪克）。雲迪克事件上，球會操作明顯係 seven 咗，媒體關係部太早放風激嬲修咸頓係主因，應該同最高領導層無關（但我明好多球迷已經慣性所有嘢都覺得 FSG 錯 lol），至於最後一日，我睇到嘅版本係如果利物浦係第一隊 bid 雲迪克，就會違反早前利物浦同修咸頓道歉時嘅協議。最終，係冇其他球會 bid 雲迪克，所以利物浦都出唔到手。

另外，見到利物浦係响出線歐聯分組後先開始「郁」，但幾筆轉會都係大操作，證明到球會審慎但有野心，呢方面，要讚。

直至最後一刻，球會想仲係想完成雲迪克同 Lemar 嘅轉會，只係對家唔肯賣或價錢太高，我個人對球會領導層係冇投訴。早一季買基達，亦都係歐洲頂級球會常見嘅事（拜仁成日都咁做！）。

補充一句：西甲今晚先閂轉會窗，古天奴仲有機會離開，不過利物浦呢一個月來個立場都冇變過，應該冇乜可能喇。

個人意見：總結一句，買到買唔到邊個唔係最重要，最重要係，17-18 轉會𥦬，利物浦無論係出手闊綽度同操作嗰種爽，話到畀大家知，我哋係一家大球會。

成篇文有陣利物浦未

又要返去扮工

唔係山狗奧燒呢d一到一月份已經可以同其他球隊傾咩？如果唔係有咩主力大傷又盛冇必要係人地得返半年約就去買

猁狗防守真係好撚廢

點解猁迷咁希望自己做大球會球迷

前句係
後句表示認同

我明呀 好難過

你話冇錢嘅人會唔會想做李+x?

返去又係唔知為乜

光頭佬係咪猁果隻？ 對親我地都上身

又要返工

我只求今年冇乜傷病就得
賤種個卡華積好似發現心臟病又要休息

（苦笑）

我驚再咁踢落去 中場傷哂啲人炸

又失眠 2點幾先訓到 8點又起身

咖哩灌屎眼

放假

你寫故未呀屌你

撚羊傷先應該
呢幾場咁好 R續約然後一簽就傷

摩佬都唔想放佢走
續約就一定

之前話賣羊個D真係巧ON9
擺明係我地既黑洛賓 撚羊的軌跡

真係大球會球迷點會講呢句講真

呢句真

Y朗
啲傳中波真係好尾機
重要夾埋佢啲動作先好笑
左fing fing右fing fing插個花先出波

未見過大會球迷會成日提住

當初高普入主猁
好撚柒記得班波台猁迷手畜話比佢教到降班都願 唔會反佢
而家反轉豬肚就係屎 高普巧橙

知啦 唔洗講4次

屌 梳 冇喇喇出幾個reply

andriod？

今晚
好多野做放假其實
岩岩送女朋友番工

又講女

垃圾iphone

真
從未見過我曼 賤種 疤 拜 個啲球迷自稱咩大會大會 on99 有錢人邊洗同人講佢有錢

肥賓個撚樣幾好笑容

屌你 又借啲e講女

雖然呢條撚樣唔係再教緊猁狗 但仲係形住佢係敵人
佢=猁狗

快啲打文啦屌你
褲都除撚左

返工都要送
煎巴佢啦屌

一見到佢就諗起佢紅都面哂咁係記招屌費sir

高daddy好慘 宜家變左地底泥

岩岩一齊
開頭呢d野走唔甩

遲下啦喎

死猁狗仲可以請到咩教頭

古惑呀你

舒爾維? 前痢

佢帶痢個期話晒拎過盃 所以威過下

點解賽程仲係咁撚密

3-3

十月踢5場算係咁啦

唔好成日未打就覺得會輸比鏝
我覺得鄰居都驚我地喎

睇完車鏝大戰, 求和已經好好了

痢

猁topic

大球會根本唔需要向其他人講自己係大球會 有底氣既大家自然感受到

反映該球會部分球迷需靠自瀆增強自信

黎明前既黑暗

比佢地自high下
下場佢地又收皮

比起鄰居，我更加忌熱狗
kane一著火恐怖過阿古路耶穌

和波都high到咩

留意到部分猁迷已經J緊安76

唔high得咩 人地大球會黎

點會炒高普呀

和到波都唔high 唔通下場輸波先high呀

撚仔here?

叫我？

留意到有隻猁狗mon post再負皮d comment

笑撚死人

雙腳都5咁點

猁狗夠薑就comment啦
偷偷摸摸留底負評嘅鼠輩
垃圾不願面對

柒弟

我一路都唔知高普有乜好j
一年第八 一年單線乜柒都冇得打都可以打到咁撚柒差一分就冇第四
兩年連一個飛機杯都冇 , 平時點解可以有面走出黎串柒柒 ?
而家連和完波都仲要串 , 死撚左佢啦真係

急不及待想睇下個topic了

無古天奴
連果一分都分分鐘無撚埋

快d負皮禾

下場贏左, [我愛黎明! 我愛黎明!]

黎明來了

夠薑就留comment
負評有用咩

而家只係黎明前的黑暗

剩係唔負皮 小學雞鬥氣?

係近依兩年先有返存在感

j啊

張相仲要用返多蒙特

點解個個留言都有負皮

下個topic反擊垃圾猁啦

下場見真章

係我搞事

阿猁互含聯盟散左, 之前好多抽水post俾人推返上黎

去教拜仁個時可以當教過XXX係黑歷史

你條垃圾去死啦

尊重下會然好喎...

啱啱買咗呢個

安76都j

明明猁狗個topic挑我曼機, 點解係阿狗去猁狗竇踩場
乜而家阿猁咁大仇口既咩

希望佢地再串d, 唔係邊得黎笑

下個POST俾小弟破處OK?

G持

猁狗隊隊都仇視 互含聯盟好難唔解散
連李城 西維爾都變左隊波既死敵

幾靚，邊到買？

where hv

搶得贏我先講，好耐冇吹奏連加特了

漢口道旗艦店
仲有貨 $399

留意到車阿曼個個回覆都有一個負評

提意去到990自己開!

有咩可以吹奏？

冇

Zlatan Ibrahimovic is set to return to training by the end of the month. [Sun] #MUFC

屌柒利老母

唔係in Klopp we trust架咩屌你老母

不如j椰子啦

安76都唔會嚟啦
成隊垃圾點教

去愛教朗隊仲好啦

利個topic

作客對利真係唔敢樂觀

本身對我地特別猛

條form打逼搶反擊開正大戰個範

一個唔覺意比班小明偷到球就含得

有高普做領隊 冠軍已經唔重要

真正考驗3連作客

過到再望曼城失分

對利有可良策?

試下踢多4個

拋條骨頭俾佢地搞掂

阿狗都頂唔順班柒頭猁

mk同渣古仲要成日喺前場甩波

縮後 俾個波佢地攻
我地打長波反擊 對面對中堅自然會自爆

HEHE man mark 古天奴

渣古 爆炸 雙G點

下個月完CSL
續唔續好

瘋狂刷角炸鳩佢地

鬥熱血 一定猁贏

CSL垃圾

即係又要左羊右華

smt 一樣慢

續約好似300$無限用

gg

我牙媽都識排啦咁
左羊右華中爆炸 其他位放啲正常啲既人就得

泊大巴，然後屈死球角球+羊生波斬俾爆炸lkk

驚唔夠搶咩
係驚都驚古天樂世界波

最重要係西地鐵收到

乜野都同鄰居差少少
相反猁

你有冇熱血先

猁右閘無論arnold 或者gomez都係廢嘅
馬福隨時撚狗咁撚

on99架 唔整個熱血值table =.=

屌你fifa個release clause
白lin玩得半季就比人買走左
是咪on9

smt 好似無限好抵

用緊
近3百喎
抵咩

下個topic叫 迪甘斯是on9嗎

早2年呢個價先6定10gb, 加個無限fap 限速又要加百幾

決戰晏菲路

Las Vegas

暫時個賠率猁熱少少，和都幾冷

Me too

做咩抄我

我地炒唔炒到痢5-0

唔輸都偷笑啦

應該出馬仔 左羊右華打反擊

2:0啦
利對我地會自動爆200%氣

仲諗住長買4-0買樓

買左200

對利妹妹會唔會神奇復出呢？？

唔會啦 唔好夾硬出 寧願耐少少斷尾先 況且我哋聯賽目標唔止係雙殺一隊咁撚熱血

上次佢對痢踢到打架咁

如果下場唔出馬仔真係on99

International break唔出事應該贏硬
反而未必clean sheet，估4:1/4:2

你顛左呀?

哪來的自信
結論 假曼

琴晚屎忽痕睇返The class of 92套documentary 覺得摩佬冇可能似費爵爺咁搏

但無左妹妹中場始終係差d，

上場對水晶馬迪踢得麻麻地有一段時間個中場比人㩒住⋯

4:1
你當利打雙紅會D殺氣流架

其實應該考慮出返Hehe 上場一出組織好好多 致命傳送

兩下直劏好J到

爆>>>>>妹啦
信心十足

對強隊就起碼出返3中場架啦
對中下游先出2中場姐

國際賽有冇得抖

打痢 我最驚都係初段班友未訓醒

10000000000000001

+1
人地太快一唔醒目就過L佐

打利出hehe同可能大米盲

依家好返啲 頭幾分鐘都有波入

呢到有冇pro club的

ddg
華西 拜神 宗師 大米
馬迪 爆 hehe
Mata 渣古 馬仔

LIN同MK次次頭段都好撚鳩
不過LIN就90分鐘都係頭段

1002

唔輪換馬迪真心on9
冇普巴冇埋馬迪真係打撚

覺得摩唔會變陣

咁馬迪鐵人格既...

大隊仲用主攻唔似摩佬性格

如果係咁似會出mk唔出mata
Mk先有速度

摩佬玩撚殘好多球員

1001

有輪既

聯賽杯有輪

英超競爭大一定正選

r冠分組拎到9分之後都應該會輪

所以馬迪係車都係第二季頹

普巴應該都係扮野，咁嚴重既話冇理由拖咁耐都唔醫

唔似

1

特西開？

第二季成隊玩野牙 =.=